籃球得美國既先有人睇 足球全球各地既比賽都有人睇

算唔算一班體能怪物係度圍威喂？